屌你老母死廢老

老人院真係起得有原因